[唏噓]男人人生黃金打機時間只得十幾年

細細個到十幾歲 = 老豆老母唔俾打機
三十幾 = 俾老婆/女朋友屌9你成日打機唔理佢, 生埋仔女更加唔洗講

所以各位要好好珍惜

男人打機女人收聲

有諗過幾個fd夾錢租間工廈公作室黎打機
每個月$4000租左右

廿幾歲工作繁忙

就算老婆仔女比你打都唔會打得長，人年紀越大眼睛就會不斷退化
感光,耐力,眼力等等都會不斷減弱，到到咁上下你就會追唔倒打機畫面或不能久看閃爍的營幕，
所以打機其實都係有人體力高峰期，一過左你左心打都力不從心

我老豆五十幾歲人仲打緊機

咁只會令你玩唔到競技遊戲
仲有大把game 可以玩

一早轉型玩文字驚

hgame

講笑je,
其實競技類都得,
好似街霸5同岩岩出隻龍珠, 我覺得三十幾四十歲都岩玩ge,
只要唔係太在意輸贏, 不過如果年紀大應該都睇化晒

lol, overwatch果d就真係要十零二十頭果黃金檔期玩

上左年紀好多會轉行睇人打機算架喇！所以家下打機youtube片好多click

反應慢咗，個人都蠢咗，
玩賽車game玩到嘔
足球game玩到頭暈

足球員及賽車手已無奈退役

我真係玩h game

或者彈丸論破果類文字解迷

同居前: 日日起碼打五，六粒鐘
同居後: 想多過三十分鐘都難

一話你唔理佢然後嬲鳩咗你，咁就頭痕...

80歲「黑魂大爺」的20年遊戲齡——我在遊戲里體驗另一種人生

所以好擔心將來

驚唔驚個樣變老

一世都唔會有老婆，女朋友，仔囡表示，一世人流流長慢慢打

大個左唔係無時間
而係已經唔知有咩可以吸引到自己去玩

好懷念以前由朝打到晚都唔厭既自己

那有女

溝個打機的女孩

我老母:
讀緊書: 第日大把時你打啦 溫下書好過啦
出黎做野: 第日大把時你打啦 進修下好過啦

幾時先係第日

女人 同 遊戲機
就好似 水 同 油 咁

死左嗰時